TVB今次點面對TRUMP勝利

連續幾日新聞都引述左膠點評擊TRUMP講到全美反TRUMP咁

共和黨勝出，若然屬實中國則可能成為最大贏家

仲贏左廿席?

今朝香港早晨見到cctvb專程派記者係美國訪問民主黨支持者

返大陸啦

有分析指，無論邊個黨獲勝都會視中國為重要伙伴，對中國展出友善態度，尤其美國於貿易戰中長期處於劣勢積弱，需要中國對美國開放市場以助美國重振國內疲弱經濟

x2

冇咗眾議院
仲算唔算贏

尋晚睇新聞大開眼界, 以為睇緊Trump永遠懷念特輯

對眼好似雜種

幾乎晚晚都聽到話xxx不點名批評特朗普
不點名但又知係話特朗普
點解講啲咁矛盾嘅野可以忍到唔笑

共和黨在一片罵聲中得勝

有分析指

TVB :民主黨宣佈勝出

On撚鳩去拉斯維加斯，係都去華盛頓紐約西雅圖啦，擺明係去拍mini programme，去開果邊先做埋直播，做埋d門面功夫，仲要係搵個做港聞既，屌笑撚死人咩。

唔報咪得

拉斯維加斯所在嘅內華達州，係參議院選前民調中勝負難分嘅幾個州份之一

你咁諗太睇高TVB，呢個台但求有人係美國現場做下直播，做到比觀眾睇具國際視野形象，咪只係睇重門面工夫。